---
title: (ES)La idea
date: 2013/01/03 13:34:15
layout: post
path: "/the-idea/"
category: "Imported from my older blog"
---
A los escritores que no saben que escribir y a esos poetas a los que aún no les han enseñado como rimar, este episodio les va a encantar. Trata sobre la idea. Si, esa idea que tienes rondando por tu cabeza. Esa idea que siempre ha estado ahí y que nunca sabes como o cuando surgió. Y mucho menos el porque. ¿Porque esa idea y no otra?  el concepto de idea es muy amplio, podía haber sido cualquier otra, pero tu elegiste esa. Involuntaria e inconscientemente la elegiste. Te aseguro amigo, que esa es tu idea. Si a estas alturas del episodio aún no sabes de que estoy hablando, mejor deja de leer porque te vas a enterar de nada. En cambio, si tu ya sabes de que idea te hablo, te voy a contar mi historia, la historia de mi idea. Mi idea se centraba en mi pensamiento. Ideaba sobre mi propio pensamiento. Cada vez que pasaba o pensaba algo, lo asociaba con mi idea. Cada vez que algo relevante ocurría, cultivaba mi idea con ese nuevo conocimiento, y la hacia crecer... creció tanto que ya no solo era una idea, eran varias que se amontonaban en una idea general. En ese momento, mi pensamiento lo podía todo. Algunos me tomarán por loco, pero si vosotros tenéis la idea, sabéis de que os hablo. Por eso, nunca os habéis parado a difundir vuestra idea. Los únicos que lo hicieron, fueron los que verdaderamente cambiaron el mundo. No penséis que os estoy incitando a difundir vuestra idea. Vuestra idea no es nada material que se pueda regalar, es algo que se debe compartir. Eso si, una vez esté completa. Una vez que estés seguro de que si difundes tu idea habrá gente que lo comprenderá y que la mejorará o interpretará a su manera. Esto se consigue tras mucho tiempo de maduración de la idea. No meses ni años. Décadas. Pero nadie mejor que vosotros puede saber cuando una idea esta lista. Lo único que espero es que vuestra idea no muera con vosotros. Y lo que es mas importante. No dejéis que nadie os arrebate vuestra idea porque, al fin y al cabo, es todo lo que tenéis.

> Article automatically imported from my old wordpress blog. Here only for reference. Possible format errors and probable missing images. Sorry about that.
